雙螢幕問題

想請教各位 依家我想出雙螢幕
底板用緊gigabyte ga-a320m-hd2
CPU用緊AMD R5 1600
依家一條HDMI插外置顯示卡,一條HMDI插底板內顯
但插底板果個MON無反應,應該點搞
外置顯示卡得一個HDMI OUTPUT(有DVI,但依家無線係手)
可以點做

買過條DVI 完

提示: 一部電腦同時只有一個output，即係話一係用顯示卡一係用主機板output

你可以入BIOS set混合輸出，即係內顯同display card 同時做野
不過有部份功能會用唔到，例如photoshop的GPU加速

係BIOS到搵唔到

同樓下既答案好似有唔同

兩個mon都用GPU 做output

係咪粒u唔支援

Amd 1600 有內顯架咩

等聽朝一早落街買條DVI

1600 無onboard。。。。

成班on9
R5 1600 根本冇iGPU
兩個mon插晒落顯示卡啦

顯示功能
內建於有顯示功能的處理器：
1個D-Sub插座，可支援至最高1920x1200@60 Hz的解析度
1個DVI-D插座，可支援至最高1920x1200@60 Hz的解析度
* 此DVI-D插座不支援轉接為D-Sub的功能。
1個HDMI插座，可支援至最高4096x2160@24 Hz的解析度
* 支援HDMI 1.4版本。
最多可支援三螢幕同時輸出
支援最大共用顯示記憶體至2 GB

* 是否支援此規格依CPU而定。

內置顯示卡不嬲都要cpu支援先有 一路都以為底板有就有